有冇人有玩黑暗料理王？

好得意隻game

前日down咗黎玩 畫風好正
啱啱儲夠42k買咗架車

啲小黑人採集方法好攪笑
嫁車好唔好用呀？唔知儲錢買邊嫁好
用最初架車玩第二張圖已經成日比佢逼9我睇廣告

我都覺小黑人採集方式好搞笑 啲怪又特別
架車幾方便追怪 我諗42k車幾好用因為全區增加距離
反而睇多啲廣告儲定啲卷先好 因為唔洗課金

唔識玩.有冇攻略睇下

用試用卷試左次
成日因爲比怪追手快快冇左距離增加個機會😂

Google個名大把
原來隻game出左好耐
不過食譜嘅野自己試試下先有趣

其實唔洗驚啲怪會打到你 佢地嘅行動方式係行到你個格之後先會攻擊 只要你地同一格係佢攻擊之前走到 佢就會miss 依個方法可能只限前2地區 因為後面未打到 儲緊錢買車

好玩呀 好少可出牛比我捉

第二張圖嘅危險野已經嚇到我瀨屎 唔敢想像之後係點
Btw琴日買左42k嫁車 開心使用中

稀有怪好難出呀

玩到8lv
啲眼拎得好慢

啲金都拎好慢呀

而家出一次二圖要6千5
痴撚線 肝番一圖算鳩數

啲食譜好難撞

上網睇啦

二圖原全第2個層次
想像唔到後面啲圖會點

我啲滿意度係咁跌呀
唔知發生咩事

哩隻game啲時間 錢好似全部都會愈滾愈大

煮啲美觀度高既野食先會加滿意度

點先開到馬里亞納海溝？

升到10lv

唔該巴打